蜥蜴基佬控制呢個世界

佢要將全部人類契晒

冇得救 人類真係冇得救

如果個地球係圓點解澳洲沖廁無水飛落個頭？！

水星 金星 火星 天王星 海王星 木星 土星 冥王星
名入面都有個星 除左地球唔係叫做地星

明明係平 點解叫佢地球？！